\chapter{Python}

\section{Lo strumento giusto al momento giusto}
Alcune cose sono tremendamente più facili da fare in Python piuttosto che con Matlab. Se per analisi dati i due linguaggi sono più o meno equivalenti, Python è molto più flessibile, portatile e general purpose di Matlab: motivi per cui lo abbiamo scelto come linguaggio da usare per le nostre \textit{utility} di laboratorio. Riportiamo qui i sorgenti delle nostre utility, con una breve descrizione di accompagnamento ove necessario.
\section{\texttt{tabular.py}}
Fa tabelle.
INCLUDERE SORGENTE